其實點解連登個哈哈笑係向右望？

係咪有咩嘢政治含意？定代表背後嘅陰謀？

講緊大話

喺隻嘢自己嘅角度係向左望

觀點與角度

側面45度角靚仔啲

冇錯
即係話連登容納唔同觀點同角度
同一件事可以有唔同睇法
大家都可以提出自己諗法
理性討論

聽落好合理少少嘅icon，背後嘅理念咁深厚

向後望

高登到抄
應該問牙JOE

作者：我只是fking想佢向左望

係其他人嘅眼中佢望緊右

但係喺佢自己眼中其實佢係望緊左

一個細細個嘅icon就能夠帶出多角度觀察

因為佢無笑左

因為佢唔係真係笑左